[預左俾人屌] 大家諗清楚先好做 focus 係乜

林奠呢個政府其實已經有如無牙老虎
如果你問我 我寧願唔要佢落台
試諗下 佢衰左一獲金
如果之後再推送中 等同自殺
如果佢想再推其他法案 都係會敗事有餘
與其去繼續強迫佢改字眼
坦白講 可能迫到 但成本好大

咩成本？民意
迫狗入窮巷未必好事

再來講 佢落台又點？
咁多屆特首？有邊一個係正常
有邊一個唔搞屎
你叫佢落台 一雞死一雞鳴
只係另一隻雄心勃勃既老虎再洗牌玩過
但留住佢 一隻無牙老虎去做
我覺得更加有利

第二 而家呢個狀況你地再去做更多既野
可能會令原本中立或中立偏向你地既人
轉向 咁做好不智
仲有 小心林奠造就左自己被欺凌既形象
令大愛撚轉向

與其去做一啲膠著左既狀況
點解唔focus 係第二度
克警 義士等

小弟愚見